中實彈個位手足依家點呀？

如題
有冇最新消息

push

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

P幫推
我都好擔心佢

Tg 消息做完手術 訓緊ICU
心臟有停過 但CPR 救返

已經第二次近距離開槍